---
title: Woensdag studiodag
date: 2018-05-09
---

### Woensdag 09/05/18

We hebben een heel de concept omschrijving uitgetyped omdat we denken dat dit 
belangrijk is om er constant bij te pakken maar ook erachter te komen wat 
belangrijk is om over te brengen en wa overbodig is. Hierop hebben we 
feedback gevraagt aan Robin. Die heeft ons nog wat tips gegeven. Vervolgens 
hebben zijn we met die tips nog aan de slag gegaan. We hebben de concept 
omschrijving iets uitgebreid met o.a. kansen en bedereigingen. Ook omdat 
het belangrijk is dat we dit zelf ook weten.